點解香港女仔個個都咁靚,港男個個都咁樣衰

大家發唔發覺，香港男仔大部份都好柒好樣衰
好似中左輻射咁

但港女大部份都好靚
就算全部女性唔化妝出街都係女性較靚男人較柒

係唔係香港特有基因問題，生仔會較柒生女會較靚?

香港地做男人已經好撚辛苦

仲想點？

你未見過靚仔姐唔好賴人

係你隻狗公見女就話靚姐

你幾何時見女人素顏出街真係吹得就吹

咁只係證明你唔係gay而唔係靚仔較少

台仔都7
台妹件件正

因為啲女人化咗妝

你咋, 我靚仔嚟

"就算全部女性唔化妝出街都係女性較靚男人較柒"

首先你去17
睇下D女張相同直播個樣差幾遠先

因為我太樣衰 拖低晒港男質素

因為男人唔會對男人有興趣
除非gay

話女仔化妝先靚既撚樣
聽聽格離post連登護花兵點講先啦:

成班柒頭港男不願面對現實
大學住過hall見過好多素顏女 化妝靚既基本上落左妝都唔會肉酸得去邊 因為輪廓係度 改唔到
差別比較大通常都係皮膚差 但皮膚真係太差既我又冇乜見過 可能大學啲女後生啦
兒登仔連閪都未屌過 咪成日幻想條條女化妝都係化到喬裝咁囉化到喬裝咁都唔知要幾撚濃妝 出街嚇得死人個種
算啦同佢地講咁多都浪費力氣接受唔到自己柒就話女人係靠化妝
中學冇得化妝都係靚女多過靚仔啦而且男人都可以化妝架咪睇下你地化完妝變唔變到靚仔囉

咁你想點

中學啲女唔化妝？可能化咗你唔知啫.

你問我我可以問邊個

發覺好耐，其實好鼓勵香港男仔執下自己，呢幾年其實都好左，不過黎黎去去肯執既都係韓仔style
就算唔靚仔，整潔剪個靚頭著好少少既衫唔好頹，就好好多㗎啦，諗下女仔花幾多時間資源係skincare頭髮襯衫果度，自然會靚啲

秒

樓豬自己7就想拖埋其他人落水 做法好陰險 dllm

唔靚個啲女你都唔望啦垃圾問題

女人黃金期係16至20歲
果個歲數既女仔根本化唔化妝都靚

拎中學同大學呢d處於樣靚黃金期既女仔黎形容全部年齡層既女仔化唔化妝其實真係唔係好適合

其實我覺得香港男仔style係單調啲
但普遍都唔樣衰

好多港女正皮

第一張馬拉妹黎

狗公無改錯名